印卡片求救

公司整卡片，想跟返總公司用開果隻料，其實就普通白卡，不過面浸膠摸上去係有少少「啜」手，唔係一般印刷用果種摸上手係滑身嘅膠。

有無巴打有介紹知香港有乜公司有？問過好多間都無

好，試下先